川普：假新聞終於有中國份

The New York Times has a new Fake Story that now the Russians and Chinese (glad they finally added China) are listening to all of my calls on cellphones. Except that I rarely use a cellphone, & when I do it’s government authorized. I like Hard Lines. Just more made up Fake News!

難得中侵連線
Nyt

I don't always use cellphone
And when I do, it is authorized

This is meme

華春瑩今次威威

識野喎

佢啲tweet真係好正

Trump識玩

中美聯手撚New York times